有冇人覺得阮嘉敏(Mandy)好仁？

東張西望

圖呢